全部著波衫出來發夢有無得諗？

例如 有個利迷被影到比黑警暴打 可能激發到全球利迷關注 甚至球員都會post "stand with hong kong"嘅twitter 令#chinazi全球發酵

曼迷係咪要炮仗慶祝

睇得出有認真諗
但on9

例如啫 可能全世界嘅英超球迷都會關注

已著曼聯作客黑衫

唔只足球波衫 NBA球衫都得

火箭GM最近post左stand with hk都惹來關注

皇馬算唔算支持政府?

推

笑撚左